點樣可以firm到澳洲個CPA係咪existing?

我有個澳洲CPA既no. 但係想睇下個CPA係咪仲有效
上過澳洲會計師公會個網但無個位比我查

要email比錢先可以查

我淨係想知係唔係existing都要比錢？